一直幫我地嘅外國記者都覺得要適時撤退

前線達成目標就揾路散，唔好冇目的咁守好嘛

9月1入機場

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

你係咪了解錯左
佢話係遠處睇希望示威者撤退
但當身處其中 就係唔想撤 唔係咁諗

佢只係講旁觀者同當局者唔同心態
that's all

我理解係係現場唔能夠理性判斷

叫你地唔好做冷氣軍師啊

但係今日情況set 好rb 散先係正確
唔好下下label 做冷氣軍師
可以係冷靜之後ge 判斷

send 完msg 造到效果，再留真係冇意思

大家小心ar